這種觀點吸引了威廉姆斯，在過去的20年裡，她建立了許多最深遠的影響。 一個數學家在物理世界的意外之旅|凱文·哈特內特| 2020年12月16日|量子雜誌 
 科學傳奇人物和鮮為人知的傑出人物的傳記、神奇動物的故事和探險故事吸引了《科學新聞》的工作人員。 我們最喜歡的2020年的書包括氣候變化，火星，宇宙的終結和更多科學新聞工作人員| 2020年12月13日|科學新聞 
 觀鳥給了我們一個被吸引的機會，讓它們教會我們耐心和欣賞。 關於在自家後院觀鳥的簡明指南|Erin E. Williams | 2020年12月11日|華盛頓郵報 
 通過純粹的意志力和經營天才，馬斯克建立了一家電動汽車製造商和電池製造商，似乎正在把整個行業拖進21世紀，並吸引了世界各地的投資者。 埃隆·馬斯克的火箭之旅，安德魯·努斯卡，2020年12月2日 
 他的集會吸引了全國人民，而在此之前，他的電視真人秀也大受歡迎。 2021年水晶球:對經濟、政治、技術等的預測 
 儘管希特勒和毛仍然吸引著大眾的想象力，但20世紀的一個大怪物卻在衰落。 為什麼世界不能忘記斯大林|保羅·約翰遜| 2014年2月8日|每日野獸 
 為什麼《公主新娘》在水門事件的那一年吸引了美國人? 《美國夢，1973:公主新娘》作者:威廉·戈德曼2013年8月28日 
 她對世界的孩童般的快樂和偶爾的憂鬱的爆發完全迷住了Marcenat。 本週熱讀:2012年11月26日|Mythili Rao | 2012年11月26日|DAILY BEAST 
 任何告訴我們未知吸引力的東西都能吸引我們、使我們感興趣、使我們高興、使我們著迷。 二氧化鈾|卡米爾·弗拉馬利翁出版社 
 “我並沒有什麼引誘人的意思，”範妮回答說。 弗蘭克·費爾萊，弗蘭克·e·斯梅德利 
 他的演講自由而有節奏，使聽者著迷。 《當代評論》，1883年1月 
 一時的興趣吸引了激情，點燃了持續燃燒的熱情。 女性聖經傳記，卷一|弗朗西斯·奧古斯都·考克斯 
 但是，為了取悅年輕人或激發部落婦女的想象力，還增加了一些次要的使用用品和花式用品。 粗呢|愛德華Eggleston